疑似老公出軌拋棄老婆ig

有冇人識佢地

對眼打晒格係咩玩法
打晒格就認唔到咩

所以有冇人起到底

同埋大家覺得個女仔係原配定二奶

靚女係鍾意賤男
有咩好講

條女幾正

電話係咪 5532 1974?

屌，我朋友嚟

幾正ge 又， 係男人都心郁

快爆料

唔講佢男女感情問題，佢個人係一個待人好嘅男性朋友（由細識到大）
佢哋分開咗無必要去討論，畢竟佢哋私人事

感情難分對錯

唔識分對錯就唔好結婚 結婚有承諾要守 唔好教壞人

個女仔好似幾好屌

咁你確實講得啱嘅，但麻煩你唔該幫我討論埋全世界曾離婚嘅人！
呀，都係唔使全世界，就淨係討論下香港呢個咁細嘅地方曾經離過婚無遵守承諾嘅人。覺得難畀例子嘅，可以講啲大家都識嘅嘅偽人！就新鮮滾熱辣嘅賭王個仔啱離婚八卦娛樂新聞；又或今年頭阿嬌同個醫生離婚新聞；再甚嘅，講下時事政客有邊個離過婚，無遵守承諾要舉報DQ佢個人誠信，無資格做議員

你有邏輯錯誤 我真係冇眼睇你
我冇話離婚就係錯
但結婚出軌就係錯 依個係道德問題 人品問題
另外好多人錯唔代表嗰樣嘢係啱
好心你學少少批判性思考啦

佢哋兩公婆我識咗十幾年，由剛拍拖到你啱po先知佢哋分開，佢哋嘅事，如上面師兄話齋「感情無分對與錯」，我哋外人討論嚟做乜鳩？
難聽啲講句：抺黑條仔，然後成人之危食我朋友老婆（現已前任）？

Btw，人哋嘅感情事內裡細節得佢哋兩個知咩事
我唔會再喺度討論佢哋嘅事，拜

你真係冇腦㗎喎
同你講咗有對錯
你駁唔到 又話我抹黑
屌你老母我share人地個ig我有撚抹黑呀撚樣
就係你啲撚樣覺得偷食出軌冇問題先咁多人偷食出軌咋柒頭